依個網不斷想綁架我個chrome 點解決?

個網既link係

360

手動搵曬佢每一個檔案出黎手動delete 曬佢。

再唔係就洗機。

唔知有冇毒 建議各位唔好禁入條link

有冇set 還原點？還原返裝個軟件之前既時間同狀態

平日依個網唔會出現 係間唔中想search野時突然間彈出黎 之後又冇事

我都係同一個問題
係咪中左毒？
利申：有裝防毒

另外google 成日叫我login, 我冇理佢，其實已經login 左，係咪都係同一樣野？

lm

ＬＭ

明明用Google 30秒都唔洗就搵到點搞